<resources>
    <string name="app_name">ReptiMate</string>
    <string name="msg_token_fmt">FCM registration token: %1$s</string>
    <string name="default_notification_channel_id" translatable="false">fcm_default_channel</string>

    <string name="rtsp_streamer">Custom RTSP</string>
    <string name="rtmp_streamer">Custom RTMP</string>
    <string name="default_rtmp">Default RTMP</string>
    <string name="default_rtsp">Default RTSP</string>
    <string name="from_file_rtsp">From file RTSP</string>
    <string name="from_file_rtmp">From file RTMP</string>
    <string name="surface_mode_rtsp">Surface mode RTSP</string>
    <string name="surface_mode_rtmp">Surface mode RTMP</string>
    <string name="texture_mode_rtsp">Texture mode RTSP</string>
    <string name="texture_mode_rtmp">Texture mode RTMP</string>
    <string name="display_rtmp">Display RTMP or RTSP</string>
    <string name="opengl_rtmp">OpenGl RTMP</string>
    <string name="opengl_rtsp">OpenGl RTSP</string>
    <string name="service_rtp">Service RTP</string>
    <string name="cube_test_rtmp">Cube test RTMP</string>
    <string name="rotation_rtmp">Rotation RTMP</string>

    <string name="tv_select">Select your streamer</string>
    <string name="hint_rtsp">rtsp://yourendpoint</string>
    <string name="hint_rtmp">rtmp://yourendpoint</string>
    <string name="start_button">Start stream</string>
    <string name="stop_button">Stop stream</string>
    <string name="switch_camera_button">Switch camera</string>
    <string name="select_file">Select file</string>
    <string name="start_record">Start record</string>
    <string name="stop_record">Stop record</string>
    <string name="resync_file">ReSync file</string>
    <!--menu-->
    <string name="microphone">Microphone</string>
    <string name="filters">Filters</string>
    <string name="clear">Clear</string>
    <string name="grey_scale">Grey scale</string>
    <string name="negative">Negative</string>
    <string name="sepia">Sepia</string>
    <string name="aqua">Aqua</string>
    <string name="posterize">Posterize</string>
    <!--gl menu-->
    <string name="enable_disable_fxaa">enable/disable FXAA</string>
    <!--filters-->
    <string name="no_filter">No filter</string>
    <string name="analog_tv">Analog TV</string>
    <string name="android_view">Android view</string>
    <string name="basic_deformation">Basic deformation</string>
    <string name="beauty">Beauty</string>
    <string name="black">Black</string>
    <string name="blur">Blur</string>
    <string name="brightness">Brightness</string>
    <string name="cartoon">Cartoon</string>
    <string name="chroma">Chroma</string>
    <string name="circle">Circle</string>
    <string name="color">Color</string>
    <string name="contrast">Contrast</string>
    <string name="duotone">Duotone</string>
    <string name="earlybird">EarlyBird</string>
    <string name="edge_detection">Edge detection</string>
    <string name="exposure">Exposure</string>
    <string name="fire">Fire</string>
    <string name="gamma">Gamma</string>
    <string name="glitch">Glitch</string>
    <string name="gif">Gif</string>
    <string name="halftone_lines">Halftone lines</string>
    <string name="image">Image</string>
    <string name="image_70s">Image 70s</string>
    <string name="lamoish">Lamoish</string>
    <string name="money">Money</string>
    <string name="pixelated">Pixelated</string>
    <string name="polygonization">Polygonization</string>
    <string name="rgb_saturate">RGB saturate</string>
    <string name="ripple">Ripple</string>
    <string name="rotation">Rotation</string>
    <string name="saturation">Saturation</string>
    <string name="surface_filter">Surface filter</string>
    <string name="rainbow">Rainbow</string>
    <string name="sharpness">Sharpness</string>
    <string name="snow">Snow</string>
    <string name="swirl">Swirl</string>
    <string name="temperature">Temperature</string>
    <string name="text">Text</string>
    <string name="zebra">Zebra</string>
    <!--drawer-->
    <string name="drawer_title">Options</string>
    <string name="protocols">Protocol</string>
    <string name="tcp">TCP</string>
    <string name="udp">UDP</string>
    <string name="video">Video</string>
    <string name="audio">Audio</string>
    <string name="resolution">Resolution</string>
    <string name="video_bitrate">Bitrate (on fly)</string>
    <string name="audio_bitrate">Bitrate</string>
    <string name="fps">FPS</string>
    <string name="orientation">Orientation</string>
    <string name="hardware_rotation">Hardware rotation</string>
    <string name="samplerate">SampleRate</string>
    <string name="channel">Channel</string>
    <string name="stereo">Stereo</string>
    <string name="mono">Mono</string>
    <string name="echo_canceler">Echo canceler</string>
    <string name="camera">Camera</string>
    <string name="auth">Auth</string>
    <string name="user">User</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="noise_suppressor">Noise suppressor</string>
    <string name="video_source">Video source</string>
    <string name="audio_source">Audio source</string>
    <string name="camera1">Camera1</string>
    <string name="camera2">Camera2</string>
    <string name="screen">Screen</string>
    <string name="internal">Internal</string>

    <string name="rule1">"**제1조(목적)**

이 약관은 렙티메이트 (이하 '렙티메이트'라고 합니다)가 제공하는 제반 서비스의 이용과 관련하여 렙티메이트와 회원과의 권리, 의무 및 책임사항, 기타 필요한 사항을 규정함을 목적으로 합니다.

**제2조(정의)**

이 약관에서 사용하는 주요 용어의 정의는 다음과 같습니다.

1. '서비스'라 함은 구현되는 단말기(PC, TV, 휴대형단말기 등의 각종 유무선 장치를 포함)와 상관없이 '이용자'가 이용할 수 있는 렙티메이트가 제공하는 제반 서비스를 의미합니다.
2. '이용자'란 이 약관에 따라 렙티메이트가 제공하는 서비스를 받는 '개인회원' 및 '비회원'을 말합니다.
3. '개인회원'은 렙티메이트에 개인정보를 제공하여 회원등록을 한 사람으로, 렙티메이트로부터 지속적으로 정보를 제공받고 '렙티메이트'가 제공하는 서비스를 계속적으로 이용할 수 있는 자를 말합니다.
4. '비회원'은 회원가입 없이 렙티메이트가 제공하는 서비스를 이용하는 자를 말합니다.
5. '아이디(ID)'라 함은 회원의 식별과 서비스이용을 위하여 회원이 정하고 렙티메이트가 승인하는 문자 또는 문자와 숫자의 조합을 의미합니다.
6. '비밀번호'라 함은 회원이 부여받은 아이디와 일치되는 회원임을 확인하고 비밀의보호를 위해 회원 자신이 정한 문자(특수문자 포함)와 숫자의 조합을 의미합니다.
7. 콘텐츠라 함은 정보통신망이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 제2조 제1항 제1호의 규정에 의한 정보통신망에서 사용되는 부호, 문자, 음성, 음향, 이미지 또는 영상 등으로 표현된 자료 또는 정보로 그 보존 및 이용에 있어서 효용을 높일 수 있도록 전자적 형태로 제작 또는 처리된 것을 말합니다.
8. 서비스라 함은 구현되는 단말기(PC, 휴대형단말기 등의 각종 유무선 장치를 포함)와 상관없이 회원이 이용할 수 있는 서비스를 의미합니다.
9. 게시물이라 함은 그 명칭, 형태, 위치와 관계없이 회원 및 비회원 이용자에게 공개할 목적으로 부호,문자,음성,음향,사진,동영상 등의 정보 (이하 "게시물"이라 합니다)를 회원이 게재할 수 있도록 렙티메이트가 제공하는 서비스 상의 가상공간을 말합니다.
10. 운영자라 함은 렙티메이트가 제공하는 서비스의 전반적인 관리와 원활한 운영을 위하여 렙티메이트에서 선정한 자를 말합니다.
11. '사이트'라 함은 렙티메이트가 서비스를 '회원'에게 제공하기 위하여 컴퓨터 등 정보통신설비를 이용하여 설정한 가상의 영업장 또는 렙티메이트가 운영하는 웹사이트, 모바일웹 등의 서비스를 통칭하며, 통합된 하나의 회원 계정(아이디 및 비밀번호)을 이용하여 서비스를 제공받을 수 있는 아래의 사이트를 말합니다. - web.reptimate.store

**제3조(약관 외 준칙)**

이 약관에서 정하지 아니한 사항에 대해서는 법령 또는 렙티메이트가 정한 서비스의 개별약관, 운영정책 및 규칙 등(이하 세부지침)의 규정에 따릅니다. 또한 본 약관과 세부지침이 충돌할 경우에는 세부지침에 따릅니다.

**제4조(약관의 효력과 변경)**

1. 이 약관은 렙티메이트(이)가 제공하는 모든 인터넷서비스에 게시하여 공시합니다. 렙티메이트는 '전자상거래등에서의 소비자보호에 관한 법률(이하 '전자상거래법'이라 함)', '약관의 규제에 관한 법률(이하' 약관규제법'이라 함)', '정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률(이하 '정보통신망법'이라 함)' 등 본 서비스와 관련된 법령에 위배되지 않는 범위에서 이 약관을 변경할 수 있으며, 렙티메이트는 약관이 변경되는 경우에 변경된 약관의 내용과 시행일을 정하여, 그 시행일로부터 최소 7일(이용자에게 불리하거나 중대한 사항의 변경은 30일) 이전부터 시행일 후 상당한기간 동안 공지하고, 기존 이용자에게는 변경된 약관, 적용일자 및 변경사유(변경될 내용 중 중요사항에 대한 설명을 포함)를 별도의 전자적 수단(전자우편, 문자메시지, 서비스 내 전자쪽지발송, 알림 메시지를 띄우는 등의 방법)으로 개별 통지합니다. 변경된 약관은 공지하거나 통지한 시행일로부터 효력이 발생합니다.
2. 렙티메이트가 제1항에 따라 개정약관을 공지 또는 통지하는 경우 '변경에 동의하지 아니 한 경우 공지일 또는 통지를 받은 날로부터 7일(이용자에게 불리하거나 중대한 사항의 변경인 경우에는 30일) 내에 계약을 해지할 수 있으며, 계약해지의 의사표를 하지 아니한 경우에는 변경에 동의한 것으로 본다.' 라는 취지의 내용을 함께 통지합니다.
3. 이용자가 제2항의 공지일 또는 통지를 받은 날로부터 7일(또는 이용자에게 불리하거나 중대한 사항의 변경인 경우에는 30일)내에 변경된 약관에 대해 거절의 의사를 표시하지 않았을 때에는 본 약관의 변경에 동의한 것으로 간주합니다.

**제5조(이용자에 대한 통지)**

1. 렙티메이트는 이 약관에 별도 규정이 없는 한 이용자에게 전자우편, 문자메시지(SMS), 전자쪽지, 푸쉬(Push)알림 등의 전자적 수단을 이용하여 통지할 수 있습니다.
2. 렙티메이트는 이용자 전체에 대한 통지의 경우 7일 이상 렙티메이트가 운영하는 웹사이트 내의 게시판에 게시함으로써 제1항의 통지에 갈음할 수 있습니다. 다만, 이용자 본인의 거래와 관련하여 중대한 영향을 미치는 사항에 대하여는 제1항의 개별 통지를 합니다.
3. 렙티메이트는 이용자의 연락처 미기재, 변경 후 미수정, 오기재 등으로 인하여 개별 통지가 어려운 경우에 한하여 전항의 공지를 함으로써 개별 통지를 한 것으로 간주합니다.

**제6조(이용계약의 체결)**

이용계약은 다음의 경우에 체결됩니다.

1. 이용자가 회원으로 가입하고자 하는 경우 이용자가 약관의 내용에 대하여 동의를 한 다음 회원가입신청을 하고 렙티메이트가 이러한 신청에 대하여 승낙한 때
2. 이용자가 회원가입 없이 이용할 수 있는 서비스에 대하여 회원가입의 신청없이 무료 서비스를 이용하고자 하는 경우에는 그 무료 서비스와 관련된 사항의 저장등 부가서비스를 이용하면서 위 1호 및 2호의 절차를 진행한 때

**제7조(회원가입에 대한 승낙)**

1. 렙티메이트는 이용계약에 대한 요청이 있을 때 서비스 이용을 승낙함을 원칙으로 합니다.
2. 전항에도 불구하고, 다음 각호의 사유에 해당하는 경우 렙티메이트는 회원가입을 보류하거나 거절하는 등 제한할 수 있습니다.
    - 가입신청자가 이 약관에 의하여 이전에 회원자격을 상실한 적이 있는 경우 (단, 렙티메이트의 재가입 승낙을 얻은 경우에는 예외로 함)
    - 실명이 아니거나 타인의 명의를 도용한 경우
    - 렙티메이트가 정하는 필수정보를 누락하거나 허위로 기재한 경우
    - 이용자의 귀책사유로 인하여 승인이 불가능하거나 기타 이 약관 등 렙티메이트가 규정한 운영원칙을 위반한 경우
    - 정보통신윤리위원회에 PC통신, 인터넷서비스의 불량이용자로 등록되어 있는경우
    - 이미 사용 중인 회원정보 또는 공서양속을 저해하는 아이디를 사용하고자 하는경우
3. 제1항에 따른 신청에 있어 렙티메이트는 서비스 제공에 필요한 경우 전문기관을 통한 실명확인 및 본인인증을 요청할 수 있습니다.
4. 렙티메이트는 서비스 관련 설비의 여유가 없거나, 기술상 또는 업무상 문제가 있는 경우에는 승낙을 유보할 수 있습니다.
5. 신청자에 따라 서비스 이용을 승낙하지 아니하거나 유보한 경우, 렙티메이트는 원칙적으로 이를 서비스 이용 신청자에게 알리도록 합니다. 단, 렙티메이트의 귀책사유 없이 이용자에게 알릴 수 없는 경우에는 예외로 합니다.
6. 이용계약의 성립 시기는 제6조 제1호의 경우에는 렙티메이트가 가입완료를 신청절차 상에서 표시한 시점, 제6조 제2호의 경우에는 결제가 완료되었다는 표시가 된 시점으로 합니다.
7. 렙티메이트는 회원에 대해 렙티메이트정책에 따라 등급별로 구분하여 이용시간, 이용횟수, 서비스 메뉴 등을 세분하여 이용에 차등을 둘 수 있습니다.
8. 렙티메이트는 회원에 대하여 '영화 및 비디오물의 진흥에 관한법률' 및 '청소년보호법' 등에 따른 등급 및 연령 준수를 위하여 이용제한이나 등급별 제한을 둘 수 있습니다.

**제8조(회원정보의 변경)**

1. 회원은 개인정보관리화면을 통하여 언제든지 본인의 개인정보를 열람하고 수정할 수 있습니다. 다만, 서비스 관리를 위해 필요한 실명, 아이디 등은 수정이 불가능합니다.
2. 회원은 회원가입신청 시 기재한 사항이 변경되었을 경우 온라인으로 수정을 하거나 전자우편 기타 방법으로 렙티메이트에 대하여 그 변경사항을 알려야 합니다.
3. 제2항의 변경사항을 렙티메이트에 알리지 않아 발생한 불이익에 대하여는 회원에게 책임이 있습니다.

**제9조(회원정보의 관리 및 보호)**

1. 회원의 아이디(ID)와 비밀번호에 관한 관리책임은 회원에게 있으며, 이를 제3자가 이용하도록 하여서는 안 됩니다.
2. 렙티메이트는 회원의 아이디(ID)가 개인정보 유출 우려가 있거나, 반사회적 또는 공서양속에 어긋나거나, 렙티메이트 또는 서비스의 운영자로 오인할 우려가 있는 경우, 해당 아이디(ID)의 이용을 제한할 수 있습니다.
3. 회원은 아이디(ID) 및 비밀번호가 도용되거나 제3자가 사용하고 있음을 인지한 경우에는 이를 즉시 렙티메이트에 통지하고 안내에 따라야 합니다.
4. 제3항의 경우 해당 회원이 렙티메이트에 그 사실을 통지하지 않거나, 통지하였으나 렙티메이트의 안내에 따르지 않아 발생한 불이익에 대하여 렙티메이트는 책임지지 않습니다.

**제10조(**렙티메이트**의 의무)**

1. 렙티메이트는 계속적이고 안정적인 서비스의 제공을 위하여 설비에 장애가 생기거나 멸실된 때에는 이를 지체 없이 수리 또는 복구하며, 다음 각 호의 사유 발생 시 부득이한 경우 예고 없이 서비스의 전부 또는 일부의 제공을 일시 중지할 수 있습니다. 이 경우 그 사유 및 중지 기간 등을 이용자에게 지체 없이 사후 공지합니다.
    - 시스템의 긴급점검, 증설, 교체, 시설의 보수 또는 공사를 하기 위하여 필요한 경우
    - 새로운 서비스를 제공하기 위하여 시스템교체가 필요하다고 판단되는 경우
    - 시스템 또는 기타 서비스 설비의 장애, 유무선 Network 장애 등으로 정상적인 서비스 제공이 불가능할 경우
    - 국가비상사태, 정전, 불가항력적 사유로 인한 경우
2. 렙티메이트는 이용계약의 체결, 계약사항의 변경 및 해지 등 이용자와의 계약관련 절차 및 내용 등에 있어 이용자에게 편의를 제공하도록 노력합니다.
3. 렙티메이트는 대표자의 성명, 상호, 주소, 전화번호, 모사전송번호(FAX), 통신판매업 신고번호, 이용약관, 개인정보취급방침 등을 이용자가 쉽게 알 수 있도록 온라인 서비스 초기화면에 게시합니다.

**제11조(개인정보보호)**

1. 렙티메이트는 이용자들의 개인정보를 중요시하며, 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률, 개인정보보호법 등 관련 법규를 준수하기 위해 노력합니다. 렙티메이트는 개인정보보호정책을 통하여 이용자가 제공하는 개인정보가 어떠한 용도와 방식으로 이용되고 있으며 개인정보보호를 위해 어떠한 조치가 취해지고 있는지 알려드립니다.
2. 렙티메이트는 최종 사용일로부터 연속하여 1년 동안 서비스 사용 이력이 없는 경우 '개인정보보호법' 및 같은 법 시행령의 규정에 따라 이용자정보를 다른 이용자의 개인정보와 분리하여 별도로 저장 및 관리할 수 있습니다. 이때 분리 저장된 이용자의 개인정보는 이용자가 회원탈퇴신청 또는 개인정보삭제 요청을 할때까지 보관됩니다.
3. 렙티메이트가 이용자의 개인정보의 보호 및 사용에 대해서 관련 법규 및 렙티메이트의 개인정보처리방침을 적용합니다. 다만, 한글스퀘어에서 운영하는 웹 사이트 등에서 링크된 외부 웹페이지에서는 한글스퀘어의 개인정보처리방침이 적용되지 않습니다.

**제12조(이용자의 의무)**

1. 이용자는 이용자가입을 통해 이용신청을 하는 경우 사실에 근거하여 신청서를 작성해야 합니다. 이용자가 허위, 또는 타인의 정보를 등록한 경우 렙티메이트에 대하여 일체의 권리를 주장할 수 없으며, 렙티메이트는 이로 인하여 발생한 손해에 대하여 책임을부담하지 않습니다.
2. 이용자는 본 약관에서 규정하는 사항과 기타 렙티메이트가 정한 제반 규정, 렙티메이트가 공지하는 사항을 준수하여야 합니다. 또한 이용자는 렙티메이트의 업무를 방해하는 행위 및 렙티메이트의 명예를 훼손하는 행위를 하여서는 안 됩니다.
3. 이용자는 주소, 연락처, 전자우편 주소 등 회원정보가 변경된 경우 즉시 온라인을 통해 이를 수정해야 합니다. 이 때 변경된 정보를 수정하지 않거나 수정이 지연되어 발생하는 책임은 이용자가 지게됩니다.
4. 이용자는 이용자에게 부여된 아이디와 비밀번호를 직접 관리해야 합니다. 이용자의 관리 소홀로 발생한 문제는 렙티메이트가 책임을 부담하지 않습니다.
5. 이용자가 아이디, 닉네임, 기타 서비스 내에서 사용되는 명칭 등을 선정할 때에는 다음 각 호에 해당하는 행위를 해서는 안 됩니다.
    - 렙티메이트가 제공하는 서비스의 공식 운영자를 사칭하거나 이와 유사한 명칭을 사용하여 다른 이용자에게 혼란을 주는 행위
    - 선정적이고 음란한 내용이 포함된 명칭을 사용하는 행위
    - 제3자의 상표권, 저작권 등 권리를 침해할 가능성이 있는 명칭을 사용하는 행위
    - 제3자의 명예를 훼손하거나, 그 업무를 방해할 가능성이 있는 명칭을 사용하는 행위
    - 기타 반사회적이고 관계법령에 저촉되는 내용이 포함된 명칭을 사용하는 행위
6. 이용자는 렙티메이트의 명시적 동의가 없는 한 서비스 이용 권한, 기타 이용 계약상의 지위에 대하여 매도, 증여, 담보제공 등 처분행위를 할 수 없습니다.
7. 본 조와 관련하여 서비스 이용에 있어 주의사항 등 그 밖의 자세한 내용은 운영정책으로 정하며, 이용자가 서비스 이용약관 및 운영정책을 위반하는 경우 서비스 이용제한, 민형사상의 책임 등 불이익이 발생할 수 있습니다.

**제13조(서비스의 제공)**

1. 렙티메이트의 서비스는 연중무휴, 1일 24시간 제공을 원칙으로 합니다. 다만 렙티메이트 시스템의 유지 보수를 위한 점검, 통신장비의 교체 등 특별한 사유가 있는 경우 서비스의 전부 또는 일부에 대하여 일시적인 제공 중단이 발생할 수 있습니다.
2. 렙티메이트가 제공하는 개별 서비스에 대한 구체적인 안내사항은 개별 서비스 화면에서 확인할 수 있습니다.
3. 렙티메이트가 제공하는 서비스의 내용은 다음과 같습니다.
    - 웹페이지 또는 앱에서 제공되는 서비스

**제14조(서비스의 제한 등)**

1. 렙티메이트는 전시, 사변, 천재지변 또는 이에 준하는 국가비상사태가 발생하거나 발생할 우려가 있는 경우와 전기통신사업법에 의한 기간통신사업자가 전기통신서비스를 중지하는 등 부득이한 사유가 있는 경우에는 서비스의 전부 또는 일부를 제한하거나 중지할 수 있습니다.
2. 무료서비스는 전항의 규정에도 불구하고, 렙티메이트의 운영정책 등의 사유로 서비스의 전부 또는 일부가 제한되거나 중지될 수 있으며, 유료로 전환될 수 있습니다.
3. 렙티메이트는 서비스의 이용을 제한하거나 정지하는 때에는 그 사유 및 제한기간, 예정일시 등을 지체없이 이용자에게 알립니다.
4. 렙티메이트는 사전에 결제정보를 입력 받고, 무료로 제공중인 서비스를 유료로 전환할 경우, 그 사유와 유료 전환 예정 일시를 통지하고 유료 전환에 대한 이용자의 동의를받습니다.

**제15조(서비스의 해제·해지 및 탈퇴 절차)**

1. 이용자가 이용 계약을 해지하고자 할 때는 언제든지 홈페이지 상의 이용자 탈퇴 신청을 통해 이용계약 해지를 요청할 수 있습니다. 단, 신규가입 후 일정 시간 동안서비스 부정이용 방지 등의 사유로 즉시 탈퇴가 제한될 수 있습니다.
2. 렙티메이트는 이용자가 본 약관에서 정한 이용자의 의무를 위반한 경우 등 비정상적인 이용 또는 부당한 이용과 이용자 금지프로그램 사용하는 경우 또는 타인의 명예를훼손하거나 모욕하는 방송과 게시물을 작성한 경우 이러한 행위를 금지하거나 삭제를 요청하였음에도 불구하고 최초의 금지 또는 삭제 요청을 포함하여 2회 이상누적되는 경우 이용자에게 통지하고, 계약을 해지할 수 있습니다.
3. 렙티메이트는 이용자의 청약철회, 해제 또는 해지의 의사표시를 수신한 후 그 사실을 이용자에게 회신합니다. 회신은 이용자가 렙티메이트에 대하여 통지한 방법 중 하나에 의하고, 이용자가 렙티메이트에 대하여 통지한 연락처가 존재하지 않는 경우에는 회신하지않을 수 있습니다.

**제16조(손해배상)**

1. 렙티메이트 또는 이용자는 상대방의 귀책에 따라 손해가 발생하는 경우 손해배상을 청구할 수 있습니다. 다만, 렙티메이트는 무료서비스의 장애, 제공 중단, 보관된 자료 멸실 또는 삭제, 변조 등으로 인한 손해에 대하여는 배상책임을 부담하지 않습니다.
2. 렙티메이트가 제공하는 서비스의 이용과 관련하여 렙티메이트의 운영정책 및 개인 정보 보호정책, 기타 서비스별 이용약관에서 정하는 내용에 위반하지 않는 한 렙티메이트는 어떠한손해에 대하여도 책임을 부담하지 않습니다.

**제17조(면책사항)**

1. 렙티메이트는 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력으로 인하여 서비스를 제공할 수 없는경우에는 서비스 제공에 관한 책임을 지지 않습니다.
2. 렙티메이트는 이용자의 귀책사유로 인한 서비스 이용장애에 대하여 책임을 지지 지 않습니다.
3. 렙티메이트는 이용자가 서비스를 이용하며 기대하는 수익을 얻지 못한 것에 대하여 책임지지 않으며 서비스를 통하여 얻은 자료로 인한 손해 등에 대하여도 책임을 지지않습니다.
4. 렙티메이트는 이용자가 웹페이지에 게재한 내용의 신뢰도, 정확성 등 내용에 대해서는임지지 않으며, 이용자 상호간 또는 이용자와 제3자 상호간 서비스를 매개로 발생한 분쟁에 개입하지 않습니다.

**제18조(정보의 제공 및 광고 게재)**

1. 렙티메이트는 이용자가 서비스 이용 중 필요하다고 인정되는 각종 정보 및 광고를 배너 게재, 전자우편(E-Mail), 휴대폰 메세지, 전화, 우편 등의 방법으로 이용자에게 제공(또는 전송)할 수 있습니다. 다만, 이용자는 이를 원하지 않을 경우 렙티메이트가 제공하는 방법에 따라 수신을 거부할 수 있습니다.
2. 이용자가 수신 거부를 한 경우에도 이용약관, 개인정보보호정책, 기타 이용자의이익에 영향을 미칠 수 있는 중요한 사항의 변경 등 '정보통신망이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률'에서 정하는 사유 등 이용자가 반드시 알고 있어야 하는 사항에 대하여는 전자우편 등의 방법으로 정보를 제공할 수 있습니다.
3. 제1항 단서에 따라 이용자가 수신 거부 조치를 취한 경우 이로 인하여 렙티메이트가 거래관련 정보, 이용 문의에 대한 답변 등의 정보를 전달하지 못한 경우 렙티메이트는 이로인한 책임이 없습니다.
4. 렙티메이트는 '정보통신망법' 시행령에 따라 2년마다 영리 목적의 광고정 정보 전송에 대한 수신동의 여부를 확인합니다.
5. 렙티메이트는 광고주의 판촉 활동에 이용자가 참여하거나, 거래의 결과로서 발생하는 손실 또는 손해에 대하여는 책임을 지지 않습니다.

**제19조(권리의 귀속)**

1. 렙티메이트가 제공하는 서비스에 대한 저작권 등 지식재산권은 한글스퀘어에 귀속 됩니다.
2. 렙티메이트는 서비스와 관련하여 이용자에게 렙티메이트가 정한 조건 따라 렙티메이트가 제공하는 서비스를 이용할 수 있는 권한만을 부여하며, 이용자는 이를 양도, 판매, 담보제공하는 등 처분행위를 할 수 없습니다

**제20조(관할법원 및 준거법)**

서비스와 관련하여 분쟁이 발생한 경우 관할법원은 민사소송법에 따른 관할법원으로 정하며, 준거법은 대한민국의 법령을 적용합니다."</string>

    <string name="rule2">"(최근 업데이트 일시  15.11.2023)

이 개인 정보 보호 정책(" 개인 정보 보호 정책 ")은 당사가 귀하에 대한 정보를 수집, 사용 및 공개하는 방법을 설명합니다. 이 개인 정보 보호 정책은 (i) 귀하가 당사 사이트에 액세스하여 사용할 때, (ii) 귀하가 당사 애플리케이션에 액세스하여 사용할 때, 또는 (iii) 연결하거나 참조하는 당사 서비스에 대한 액세스 및 사용할 때 수집하는 정보에 적용됩니다. 우리의 렙티메이트(Reptimate) 약관. 사이트, 애플리케이션 및 기타 렙티메이트(Reptimate) 서비스는 이하 총칭하여 " 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼 "이라고 합니다. 개인 정보 보호 정책은 " 일반 데이터 보호 규정 " 또는 " GDPR " 에 따른 투명성 의무를 충족하기 위한 것입니다 .

렙티메이트(Reptimate) 플랫폼을 다운로드, 액세스, 사용 및/또는 상호 작용함으로써 귀하는 본 개인 정보 보호 정책에 설명된 대로 귀하가 제공한 정보의 수집, 사용 및 공개에 동의하고 명시적으로 동의합니다. 이 개인 정보 보호 정책은 https://web.reptimate.store/ 에서 제공되는 서비스 약관 (" 렙티메이트(Reptimate) 약관 ")에 참조로 포함되며 렙티메이트(Reptimate) 약관 조항의 적용을 받습니다. 대문자 용어(" 렙티메이트(Reptimate) “ 사용되었으나 본 개인정보 보호정책에서 정의되지 않은 것은 렙티메이트(Reptimate) 약관에서 해당 용어에 부여된 의미를 갖습니다. 본 개인정보 보호정책에 설명된 대로 당사에 정보를 제공하거나 해당 정보의 사용에 대해 우려가 있는 경우, 귀하는 우리의 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼 측에 문의하여주시기 바랍니다.

우리는 항상 귀하가 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼 사용과 관련하여 목표를 달성하는 데 도움이 되는 새롭고 혁신적인 방법을 찾고 있기 때문에 본 개인정보 보호정책은 시간이 지남에 따라 변경될 수 있으므로 자주 검토하시기 바랍니다. 상단의 발효일은 본 개인정보 보호정책이 마지막으로 수정된 날짜를 나타냅니다. 관련 데이터 보호법에 따라 귀하에게 강화된 통지를 제공하거나 그러한 변경에 대한 귀하의 동의를 구해야 하는 경우 그렇게 할 것입니다. 이 정책의 맨 위에 표시된 " 마지막 업데이트 " 날짜를 확인하여 이 정책이 마지막으로 업데이트된 시기를 확인할 수 있습니다 . 개정된 개인정보 보호정책은 이전의 모든 개인정보 보호정책을 대체합니다.

목차

1. 정보 수집 방법
2. 귀하가 당사에 제공하기로 선택한 수집 정보
3. 귀하가 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼을 사용할 때 당사가 자동으로 수집하는 정보
4. 제3자가 당사에 제공한 정보
5. 귀하의 정보를 사용하는 방법
6. 우리가 공유하는 정보의 종류
7. 귀하의 정보를 안전하게 유지하는 방법
8. 귀하의 정보를 저장하는 위치
9. 아동에 관한 정책
10. 귀하의 선택 및 제어
11. Do Not Track 신호에 대응하는 방법
12. 문의하기
13. 데이터 보호 기관에 연락할 권리

1. 정보 수집 방법

당사는 다음 정보를 수집합니다. (i) 귀하가 당사에 제공하기로 선택한 정보; (ii) 귀하의 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼 사용을 통해 자동으로. 귀하가 유럽 경제 지역(" EEA ") 의 거주자인 경우 당사는 귀하에 대한 정보를 처리하기 위해 다음 법적 근거 중 하나에 의존합니다. (iii) 귀하와의 계약 이행을 위해 처리가 필요한 경우 및 (iv) 법적 또는 규제 의무를 준수해야 하는 경우.

1. 귀하가 당사에 제공하기로 선택한 수집 정보

예를 들어 계정 생성, 사용자 프로필 관리, 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼의 대화형 기능 참여, e-뉴스레터 또는 기타 마케팅 커뮤니케이션 요청, 프로모션 참여 또는 설문 조사, 고객 지원 요청 또는 기타 방법으로 당사와 소통하십시오. 수집할 수 있는 정보 유형에는 귀하의 이름, 사용자 이름, 국가, 전화번호, 이메일 주소, 우편 주소, 사진, 아바타, 비밀번호, 보안 질문 및 답변, 귀하가 사용하는 당사 제품에 대한 세부 정보, 설문 조사에 응답하여 제공한 세부 정보가 포함됩니다. 당사 제품에 대한 정보, 당사에 도움을 요청할 때 제공하는 정보, 청구 정보, 포럼 게시물 및 의견, 기타 연락처 또는 직접 제공하기로 선택한 식별 정보.

참고로 회사는 지난 십이(12) 개월 동안 소비자에 대한 다음 범주의 개인 정보를 직접 및 제3자를 통해 수집했습니다.

- 실명, 우편 주소, 인터넷 프로토콜 주소, 계정 이름 또는 기타 유사한 식별자와 같은 식별자
- 살아있는 사람의 청각, 전자, 시각, 열, 후각, 그 밖에 이와 유사한 정보
- 직업 또는 고용 관련 정보 그리고
- 교육 정보
1. 귀하가 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼을 사용할 때 당사가 자동으로 수집하는 정보

당사는 다음을 포함하여 귀하에 대한 정보를 자동으로 수집합니다.

*장치* *정보* . 당사는 귀하가 컴퓨터, 모바일 및/또는 기타 장치에서 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼에 액세스할 때 하드웨어 모델, 운영 체제 및 버전, 고유 장치 식별자, 모바일 네트워크 정보, 액세스 국가, 충돌 보고서, 요청을 포함하여 장치별 정보를 수집합니다. 참조 URL 및 시스템 활동 세부 정보.

*소프트웨어* *정보* . 당사는 당사 소프트웨어의 버전, 귀하가 설치하거나 사용하는 업데이트, 필요한 플러그인의 존재 여부 등 귀하의 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼 사용에 관한 소프트웨어별 정보를 수집합니다.

*정보를* *사용하십시오* . 당사는 귀하가 사용하는 브라우저 유형, 선호하는 언어, 액세스 시간, 본 페이지, 사용자 활동, 다른 사용자와의 상호 작용, 인터넷 프로토콜 주소 및 탐색하기 전에 방문한 페이지를 포함하여 귀하의 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼 사용에 대한 정보를 수집합니다. 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼.

*쿠키* *및* *기타* *추적* *기술에* *의해* *수집된* *정보* . 당사는 다양한 기술을 사용하여 정보를 수집하며 여기에는 쿠키 전송, google analytics, 플래시 쿠키(아래 정의됨) 또는 기타 추적 기술이 포함될 수 있습니다.

- 쿠키. 쿠키는 귀하의 하드 드라이브 또는 장치 메모리에 저장된 작은 데이터 파일로, 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼과 귀하의 경험을 개선하고, 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼의 어떤 영역과 기능이 인기 있는지 확인하고, 방문 횟수를 계산하는 데 도움이 됩니다. 쿠키 및 비활성화 방법에 대한 자세한 내용은 아래 섹션 11(귀하의 선택 및 제어)을 참조하십시오.
- google analytics ****을 사용하여 유저의 서비스 사용 정보를 수집할 수 있습니다

1. 제3자가 당사에 제공한 정보

당사가 귀하로부터 직접 수집하는 정보 외에도 다음과 같은 제3자 출처에서 귀하의 특정 정보를 수집합니다.

*앱* *스토어* *또는* *배포* *채널* . Apple App Store, Google Play 및 기타 중국 Android 앱 스토어와 같은 앱 스토어 또는 배포 채널을 통해 배포되는 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼도 귀하의 모바일 또는 기타 장치에서 기타 정보를 자동으로 수집하기 위해 권한을 요청할 수 있습니다. 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼은 귀하의 장치 운영 체제의 승인 절차에 따라 귀하의 승인이 있는 경우에만 그러한 정보를 수집할 수 있습니다.

*애플* *앱스토어* . Apple App Store를 통해 배포되는 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼은 귀하의 모바일 또는 기타 장치에서 기타 정보를 자동으로 수집하기 위해 권한을 요청할 수도 있습니다. Apple App Store는 Apple App Store에서의 고객 활동에 관한 정보를 수집하고 해당 정보를 집계하여 귀하가 가장 관심을 갖는 Apple 서비스 부분을 파악할 수 있습니다. 당사는 귀하의 장치 운영 체제의 허가 절차에 따라 귀하가 승인한 경우에만 그러한 정보를 수집할 수 있습니다.

*구글* *플레이* . Google Play를 통해 배포되는 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼은 귀하의 모바일 또는 기타 장치에서 기타 정보를 자동으로 수집하기 위해 권한을 요청할 수도 있습니다. Google Play는 사용자가 구매를 원하는 기기를 결정하는 데 도움이 되도록 기기별 정보를 수집할 수 있습니다. 모바일 애플리케이션에서 Google Play는 귀하에게 더 관련성 높은 광고를 제공하기 위해 귀하의 장치에 특정한 식별자를 사용할 수 있습니다. 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼은 귀하의 장치 운영 체제의 승인 절차에 따라 귀하의 승인이 있는 경우에만 그러한 정보를 수집할 수 있습니다.

*모바일* *플랫폼* . 모바일 장치 및/또는 태블릿에서 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼을 사용하거나 액세스하는 경우 당사는 앱 스토어 및 기타 모바일 플랫폼 공급자로부터 귀하에 대한 정보를 받습니다. 이 정보에는 예를 들어 사용자 이름 및/또는 장치 ID 및 구매 사실이 포함되지만 민감하거나 금융 정보는 포함되지 않습니다. 당사의 일부 모바일 플랫폼은 귀하가 제공하도록 승인한 정보를 당사에 보낼 수도 있습니다. 당사의 모바일 제품은 또한 푸시 알림 토큰, 정확한 위치 또는 연락처 목록과 같은 추가 개인 정보를 요청할 수 있으며 당사는 귀하가 명시적으로 동의한 경우에만 이 정보를 수집합니다.

*타사* *서비스* *및* *사용자* *정보*. 당사는 제3자가 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼과 관련하여 광고를 제공하고, 분석 서비스를 제공하고, 귀하에게 소셜 미디어, 보상 프로그램 및 토너먼트와 같은 기타 서비스를 제공하도록 허용할 수 있습니다. 이러한 제3자는 쿠키, 웹 비콘 및 기타 기술을 사용하여 이름, 프로필 사진, 이메일 주소, 인터넷 프로토콜 주소, 모바일 장치와 관련된 식별자와 같은 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼 및 기타 웹사이트 및 온라인 서비스에서 귀하에 관한 정보를 수집할 수 있습니다. 또는 기기의 애플리케이션, 본 페이지, 페이지에서 보낸 시간, 클릭한 링크 및 전환 정보. 이러한 제3자 분석 및 광고 서비스 중 일부는 이 정보의 수집 및/또는 공유를 거부할 수 있는 선택권을 제공할 수 있습니다. 이 개인 정보 보호 정책은 다음에 적용되지 않으며 당사는 책임을 지지 않습니다. 타사 쿠키, 웹 비콘 또는 기타 추적 기술. 또한 다른 사용자가 자신의 연락처 목록을 당사와 공유하도록 선택할 때 귀하에 대한 정보를 받을 수도 있습니다. 예를 들어, (i) 귀하가 소셜 미디어 사이트(Google)를 통해 귀하의 계정을 생성하거나 로그인하는 경우 당사는 귀하의 이름, 프로필 사진, 전화번호 및/또는 같은 해당 사이트의 특정 정보에 액세스할 수 있습니다. 또는 해당 소셜 미디어 사이트에서 정한 승인 절차에 따른 이메일 주소  (i) 귀하가 소셜 미디어 사이트(Google)를 통해 귀하의 계정을 생성하거나 로그인하는 경우 당사는 귀하의 이름, 프로필 사진, 전화번호 및/또는 같은 해당 사이트의 특정 정보에 액세스할 수 있습니다.

우리는 우리가 사용하는 일부 제3자 분석 및 광고 서비스의 공급자 이름을 확인했습니다. 당사는 제3자 서비스의 콘텐츠 또는 개인 정보 보호 관행에 대해 책임을 지지 않습니다. 액세스하는 제3자 서비스의 개인정보 보호정책을 주의 깊게 검토하시기 바랍니다. 타사 서비스 제공업체의 데이터 관행에 대해 자세히 알아보려면 아래 링크를 참조하십시오.

- 구글 애널리틱스: google.com/analytics

1. 귀하의 정보를 사용하는 방법

당사는 다음을 포함하여 다양한 목적으로 귀하에 관한 정보를 사용할 수 있습니다.

- 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼을 제공, 유지 및 개선합니다.
- 주문한 제품 및/또는 서비스를 제공 및 배송하고 확인 및 송장을 포함한 관련 정보를 보냅니다.
- 당사 및 기타 회사에서 제공하는 제품, 서비스, 제안, 프로모션, 보상 또는 이벤트에 대한 통신을 보내고 귀하가 관심을 가질 것으로 생각되는 뉴스 및 정보를 제공합니다.
- 귀하에게 기술 통지, 업데이트, 보안 경고, 지원 및 관리 메시지를 보냅니다.
- 귀하의 의견, 질문, 요청에 응답하고 고객 서비스를 제공합니다.
- 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼과 관련된 추세, 사용량 및 활동을 모니터링하고 분석합니다.
- 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼을 개인화 및 개선하고 사용자 프로필 또는 활동과 일치하는 광고, 콘텐츠, 추천 연결 및 기능을 제공합니다.
- 귀하의 요구 사항을 이해하고 더 나은 서비스를 제공하기 위해 다른 사람으로부터 받은 정보와 연결하거나 결합합니다.

당사는 귀하가 요청한 서비스를 제공하는 데 필요한 기간 동안만 귀하의 데이터를 보유하며 그 이후에는 다양한 합법적인 법적 또는 사업적 목적을 위해 사용합니다. 여기에는 다음과 같은 보존 기간이 포함될 수 있습니다. (ii) 당사의 법적/계약상의 권리를 보존, 해결, 방어 또는 집행하기 위해; 또는 (iii) 적절하고 정확한 비즈니스 및 재무 기록을 유지하는 데 필요합니다.

1. 우리가 공유하는 정보의 종류

귀하의 동의가 있는 경우 회사 외부에서 개인 정보를 공유합니다. 민감한 개인 정보를 공유하려면 명시적인 동의를 구해야 합니다. 당사는 다음과 같은 경우를 제외하고 귀하의 개인정보를 회사, 외부의 회사, 조직 또는 개인과 공유하지 않습니다.

- 당사를 대신하여 작업을 수행하기 위해 이러한 정보에 액세스해야 하는 벤더, 컨설턴트 및 기타 서비스 제공업체와 당사의 지침에 따라 당사의 개인정보 보호정책 및 기타 적절한 기밀 유지 및 보안 조치를 준수하는 경우
- 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼의 소셜 기능과 관련하여 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼의 다른 사용자와 공유(예: 사용자 이름 및 프로필 사진, 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼의 다른 사용자에게 표시될 수 있는 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼에 축적된 정보 또는 귀하가 제공한 정보) 포럼 사용을 위한 귀하의 계정 등록에서 귀하의 포럼 댓글은 다른 포럼 사용자에게 표시될 수 있습니다.)
- 적용 가능한 법률, 규정 또는 법적 절차에 따라 공개가 필요하다고 판단되는 경우 정보 요청에 대한 응답으로
- 회사 또는 타인의 권리, 재산 및 안전을 보호하기 위해
- 해당 법률에 따라 합병, 회사 자산 매각 또는 비즈니스 전체 또는 일부 인수와 관련하여또는
- 귀하가 제공한 정보가 특정 방식으로 공유되고 귀하가 그러한 정보를 제공한다는 것을 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼을 통해 귀하에게 통지하는 경우를 포함하여 귀하의 동의 또는 지시에 따라.

참고로 회사는 지난 12개월 동안 소비자에 대한 다음 범주의 개인 정보를 비즈니스 목적으로 제3자 또는 서비스 제공자에게 공개했습니다.

- 인터넷 프로토콜 주소, 계정 이름 또는 기타 유사한 식별자와 같은 식별자
- 오디오, 전자, 시각, 열, 후각 또는 기타 유사한 정보
- 직업 또는 고용 관련 정보
- 교육 정보; 그리고
- 위에 제공된 정보에서 도출된 추론을 기반으로 한 소비자 프로파일.

우리는 소비자에 대한 개인 정보를 판매하지 않습니다. 또한 합당하게 귀하를 식별하는 데 사용할 수 없는 집계 또는 익명화된 정보를 공유할 수 있습니다. 이 정보를 제공할 때 정보가 귀하를 식별하지 않도록 적절한 절차를 수행하고 데이터 수신자가 정보를 귀하와 연결하기 위해 이 정보를 재식별하는 것을 계약상 금지합니다.

1. 귀하의 정보를 안전하게 유지하는 방법

당사는 귀하에 대해 수집한 정보를 손실, 도난, 오용, 무단 액세스, 공개, 변경 및 파괴로부터 보호하기 위해 상업적으로 합당한 보안 조치를 취합니다. 이러한 보안 조치에는 중요한 데이터를 방화벽 뒤에 있는 보안 서버에 보관하고 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼을 사용하는 동안 입력한 민감한 정보(예: 신용 카드 번호)를 보안 소켓 레이어 기술(" SSL"). 그러나 안타깝게도 100% 안전한 보안 시스템은 없으며 귀하로부터 수집한 정보가 제3자의 무단 액세스로부터 자유로울 것이라고 보장할 수 없습니다. 무단 진입 또는 사용, 하드웨어 또는 소프트웨어 오류 및 기타 요인이 손상될 수 있습니다. 사용자 정보의 보안 귀하의 비밀번호는 당사 보안 시스템의 중요한 구성 요소이므로 귀하의 비밀번호를 보호하는 것은 귀하의 책임입니다. 귀하의 비밀번호를 제3자와 공유하지 마십시오. 귀하의 비밀번호가 어떤 이유로든 노출된 경우, 비밀번호를 즉시 변경해야 합니다.

1. 귀하의 정보를 저장하는 장소

당사가 수집한 귀하의 정보는 미국, 스페인 또는 회사, 자회사 또는 제3자 대리인이 운영하는 기타 국가에서 본 개인정보 보호정책에 명시된 목적을 위해 저장 및 처리될 수 있습니다. 귀하가 EEA 거주자인 경우 당사는 귀하의 정보를 계열사 또는 EEA 외부 관할권의 제3자에게 전송할 수 있습니다. EEA 외부의 이러한 국가에는 귀하의 관할권과 동일한 데이터 보호법이 없을 수 있습니다. 당사는 EEA 외부의 국경을 넘어 귀하의 정보를 전송할 수 있도록 적절한 보호 장치와 메커니즘이 마련되어 있는지 확인하기 위한 조치를 취합니다.

1. 아동에 관한 당사의 정책

렙티메이트(Reptimate) 플랫폼은 18세 미만의 아동(" 아동 " 또는 " 아동 ")을 대상으로 하지 않으며 당사는 이러한 아동으로부터 고의로 개인 정보를 수집하지 않습니다. 어린이는 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼을 사용하거나 사용하려고 시도해서는 안 되며, 귀하가 어린이인 경우 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼을 사용하려고 시도하거나 자신에 대한 정보를 회사에 보내지 마십시오.

부주의로 아동의 개인 정보를 수집한 사실을 알게 된 경우 당사는 그러한 정보를 기록에서 삭제하기 위해 합당한 조치를 취할 것입니다. 당사가 아동으로부터 또는 아동에 관한 정보를 수집했을 수 있다고 생각하는 부모는 아래 섹션 12(연락처)에 나열된 당사 주소로 해당 정보 삭제 요청을 제출할 수 있습니다.

1. 귀하의 선택 및 통제

정보의 중요한 사용 및 수집과 관련하여 의미 있는 선택을 제공합니다. 개인 데이터에 쉽게 액세스, 보기, 업데이트, 수정, 삭제 또는 이식하거나 구독 기본 설정을 업데이트하려면 계정에 로그인하고 " 계정 설정 "을 방문하십시오. 당사가 귀하에 대한 정보를 수집하고 사용하는 데 동의가 필요한 경우 귀하는 언제든지 동의를 철회할 수 있습니다. 귀하가 귀하의 개인 데이터 삭제를 요청하고 해당 데이터가 귀하가 구매한 제품 또는 서비스에 필요한 경우, 해당 요청은 구매한 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼에 더 이상 필요하지 않거나 당사의 합법적인 목적을 위해 필요한 범위 내에서만 인정됩니다. 비즈니스 목적 또는 법적 또는 계약상의 기록 보관 요건.

*쿠키* . 대부분의 웹 브라우저는 기본적으로 쿠키를 허용하도록 설정되어 있습니다. 원하는 경우 일반적으로 브라우저 쿠키를 제거하거나 거부하도록 브라우저를 설정할 수 있습니다. 쿠키를 제거하거나 거부하도록 선택하면 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼의 가용성과 기능에 영향을 미칠 수 있습니다. .

*푸시* *알림* . 당사 는 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼, 서비스 업데이트, 프로모션 커뮤니케이션 및 기타 관련 메시지에 관한 정보를 제공하기 위해 귀하의 장치에 푸시 알림 또는 " 알림 "을 보낼 수 있습니다. 장치를 통해 알림 설정을 변경하여 푸시 알림을 비활성화할 수 있습니다.

*프로모션* *커뮤니케이션* . 해당 메시지의 지침에 따라 프로모션 메시지 수신을 거부할 수 있습니다. 귀하가 옵트아웃하더라도 당사는 관리 확인, 주문 확인, 렙티메이트(Reptimate) 플랫폼에 관한 중요한 업데이트 및 이와 관련된 통지를 포함하되 이에 국한되지 않는 귀하의 계정 또는 진행 중인 비즈니스 관계와 같은 관리, 거래 또는 관계 메시지를 계속 보낼 수 있습니다. 개인 정보 보호 정책 및 렙티메이트(Reptimate) 약관.

1. Do Not Track 신호에 대응하는 방법

소비자는 종종 추적하지 않음 비콘이 활성화되어 있다는 사실을 모르기 때문에 자주 추적하지 않음은 사용자의 실제 선호도를 반영하지 않습니다. 현재 Do Not Track 신호에 응답하지 않습니다. 그동안 귀하는 쿠키 설정을 변경하여 특정 분석 및 맞춤형 광고를 포함한 특정 유형의 추적을 거부할 수 있습니다.

1. 문의하기

이 개인 정보 보호 정책에 대해 질문이 있는 경우 다음과 같이 문의하십시오.

- 렙티메이트(Reptimate) 제품에 액세스하고 사용하는 회원의 경우:
 이메일: ioteamnova@gmail.com
1. 데이터 보호 기관에 연락할 권리

당사가 정보를 수집하고 사용하는 방법에 대해 우려 사항이 있는 경우 당사에 문의하십시오. 귀하는 또한 귀하의 지역 데이터 보호 기관에 연락할 권리가 있습니다."</string>
</resources>